支持寶礦力係應該， 但小心玩過火

寶礦力係應該抵讚， 但係人哋喑幫你哋就喑支持啦， 又話發夢嗰陣時候要著寶礦力衫又話要用寶礦力做盾， 嚇死人咩， 人地要搵食㗎 ， 如果係咁仲邊有公司取支持我地? 我地要做嘅就係瘋狂買寶礦力 ，令佢哋生意額爆燈，咁就得㗎喇

利申: 自己已經入左一箱，方便以後發夢補充體力

寶礦力0蚊廣告費，但已經帶黎無限宣傳同收入
支持香港人一定有回報

玩到過火，咁先係連登。次次玩出禍先至驚

一人一支寶礦力集中貼圖區

集中貼圖，方便各大商戶PR部門了解民意